何君妖：應停發不反對通知書，建制派集會除外

【Now新聞台】立法會議員何君堯促請警方暫時停止向所有遊行發出不反對通知書，但不包括星期六由建制派舉辦的集會。

立法會議員何君堯連同約一百名市民在警察總部外集會，支持警方執法。他們致函警務處處長盧偉聰，希望警方至少在九月前，暫停向任何遊行或示威發出不反對通知書，讓社會回復平靜及秩序。

不過本星期六，再有建制派計劃在添馬公園舉行的活動，何君堯就認為應獲發不反對通知書，何君堯稱停發不反對通知書不會削弱市民集會自由。

何君堯及立法會議員梁美芬亦宣布成立義務律師團，向受近期衝突影響的市民提供十五分鐘免費法律支援，但不包括示威者。義務律師團暫時有25名法律界人士參與。

開宗名義雙重標準

何君妖你食屎

佢唔係扮㗎喎 原來佢真係蠢㗎

出席人數超過五十人嘅公眾集會要事先申請
你呢一百人係咪即係非法集會中啊？

15分鐘可以講到咩？開場白都唔夠啦！

15分鐘咁多

呢條柒頭真係垃圾中既垃圾
成日一諗香港係呢班垃圾管治條氣就好唔順

義務律師團?
去幫劉馬車啊

建制派集會人人都可以去㗎呵

屌你老味
雙標狗

唔撚緊要，佢申請咗我哋一齊去。睇下邊個人多

傻鳩

去佢 個場唯有， 嗌自己口號

點解佢咁撚戇鳩都做到律師

feel到到時會有人搞事
跟住老屈返有人混入搞破壞
上次佢地搞果個邊撚度和平 見人就打係咩

唔好去送頭俾人打，又俾機會黑警屈你打人